<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Briefe von Felix</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Briefe von Felix</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Nov 2024 19:31:04 +1300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>6</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/6/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 19:31:04 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Cut out summary from your post content here.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dinge, die ich in Neuseeland nicht so gut finde</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/5/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 19:12:49 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Alle sagen immer: In Neuseeland einen Job zu finden ist super easy, besonders für Backpacker. Die Wirtschaft ist angeblich total abhängig von denen – hier rennen die dir quasi mit Jobangeboten hinterher, und du musst nur noch auswählen. Tja, Pustekuchen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dinge, die ich an Neuseeland besser finde</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/4/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 12:21:33 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Eigentlich hatte ich ja gedacht, ich würde hier ganz routiniert jede Woche was posten… Tja, offensichtlich lief das nicht ganz wie geplant&amp;hellip; Huch. Aber inzwischen bin ich seit anderthalb Monaten in Neuseeland und habe schon ein paar klare Favoriten gefunden, was hier besser läuft als in Deutschland. Los geht’s:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wenn die Erde bebt...</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/3/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 14:02:37 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Es ist mitten in der Nacht, und irgendetwas reißt mich aus dem Schlaf. Es fühlt sich an, als hätte mich jemand wachgerüttelt, doch da ist niemand. Da kann auch niemand sein, schließlich bin ich allein in meinem Zimmer. Seltsam.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nelson und ich - Sprachchaos und schiefe Abschiedsreden</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 21:28:09 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wo waren wir stehen geblieben&amp;hellip; Ach ja, bei der Ankunft in Nelson. Das war an einem Mittwoch, und die folgenden beiden Werktage standen ganz im Zeichen organisatorischer Aufgaben.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tada! Erster Beitrag.</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/1/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 19:16:17 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ich hatte versprochen, dass ein Blog kommen wird – und hier ist er. Tada! Ja, ich weiß, es hat ein bisschen gedauert, aber jetzt ist es so weit. Ich möchte keine großen Versprechungen machen, aber vielleicht kommt hier etwa einmal die Woche ein neuer Beitrag.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
