<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Briefe von Felix</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Briefe von Felix</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Mar 2025 14:00:26 +1000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Im Auge des Sturms</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/19/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 14:00:26 +1000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/19/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wer glaubt, dass wir auf unserer Reise jeden Tag ein Abenteuer erleben, liegt vielleicht nicht ganz richtig. Man kann schließlich nicht täglich Berge erklimmen, mit Fremden tiefgründige Gespräche führen oder das achte Weltwunder entdecken.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Geschichten aus dem 20er-Zimmer</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/18/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 15:00:03 +1100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/18/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mir war heiß, und mein Durst schien grenzenlos. Die Mittagshitze tat ihr Bestes, um mich möglichst effizient zu dehydrieren.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wie wir fast von Kängurus verprügelt wurden (aber nicht wirklich)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/17/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 23:10:56 +1100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/17/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Erinnert ihr euch noch an die letzte Episode? Das mit den Kängurus hat nämlich erstaunlich gut geklappt. Wer hätte gedacht, dass Australien sein Werbeversprechen tatsächlich hält?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Huch... Australien</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/16/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 18:50:42 +1100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/16/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nene, das ist kein Clickbait, ich bin wirklich in Sydney.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Die Reise geht weiter</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/15/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 16:56:26 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/15/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Die Reise geht weiter. Meine Zeit in Christchurch ist vorbei, und es heißt Abschied nehmen, so schnell werde ich nicht mehr zurückkommen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Abschied von der Plantage, aber nicht von den Erinnerungen</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/14/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 21:43:35 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/14/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tja, so schnell kann&amp;rsquo;s gehen. Eine Woche ist vergangen. Ich bin wieder arbeitslos und sitze in Christchurch.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Camping, Kirschen und kleine Katastrophen</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/13/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 16:05:17 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/13/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Und mein Wunsch wurde erhört: Ich habe tatsächlich wieder einen Job gefunden! Diesmal als Kirschenpflücker in Alexandra, mitten im Herzen von Otago.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sorry für die Funkstille, ich musste kurz mal Neuseeland erkunden</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/12/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 21:34:39 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/12/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ja, ja, ich lebe noch. Bei der Gelegenheit nochmal frohe Weihnachten und &amp;rsquo;nen guten Rutsch. Ach, doch schon so viel Zeit vergangen? Ähmmm, nun gut, ab jetzt geht&amp;rsquo;s wie gehabt mehr oder weniger regelmäßig weiter. Versprochen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Advent Advent der Orchard brennt</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/11/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 21:20:15 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/11/</guid>
      <description>&lt;p&gt;🔥🔥🔥&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>GASTBEITRAG - Henrys Reise von der Plantage ans Meer</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/10/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 18:47:14 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/10/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vielen Dank für die zahlreichen Vorschläge und Ideen, die mich erreicht haben! Ihr könnt mir jederzeit weitere Fragen oder Ideen zukommen lassen. Den Link findet ihr jetzt auch in der About-Section (oben links auf das Logo klicken oder im Menü auf ⓘ).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Noch 3.500 Bäume - Tagebuch einer fast verlassenen Plantage</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/9/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 17:18:29 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/9/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Schon wieder eine Woche vergangen? Wow, das ging schnell. In der Zwischenzeit ist auf der Apfelplantage nicht viel passiert.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Regen. Resignation. Rugby?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/8/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 19:15:45 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Abgesehen von den Vorfällen am Montag und Dienstag verlief der Rest der Woche ziemlich ereignislos. Das lag vor allem am Wetter: Fast täglich regnete es, teils stundenlang. Bei Regen wird hier nicht gearbeitet. Warum das so ist, keine Ahnung. Aber ehrlich gesagt, lieber so, als irgendwo im strömenden Regen auf einer Leiter zu stehen. Die freie Zeit habe ich größtenteils mit Lesen und Nachdenken verbracht. Ja, ich weiß, wahnsinnig spannend.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Eilmeldung vom Apple Orchard - Die Ereignisse überschlagen sich</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/7/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 19:38:36 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zwei Blogbeiträge in zwei Tagen? Wer bist du und was hast du mit Felix gemacht?&#xA;Ich weiß, ich weiß – das wirkt ungewöhnlich, aber auf der Apfelplantage überschlagen sich die Ereignisse. Normalerweise gibt es hier nicht viel zu berichten, also dachte ich mir: Halte es fest, wenn es mal spannend wird.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mein erster richtiger Job</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/6/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 19:31:04 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Es ist wieder soweit. Erwartet hier jemand einen Brief? Nein? Doch? Na gut, hier kommt er. Meine ersten Eindrücke nach zwei Wochen in meinem ersten richtigen Job – frisch von der Apfelplantage. Los geht’s!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dinge, die ich in Neuseeland nicht so gut finde</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/5/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 19:12:49 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Alle sagen immer: In Neuseeland einen Job zu finden ist super easy, besonders für Backpacker. Die Wirtschaft ist angeblich total abhängig von denen – hier rennen die dir quasi mit Jobangeboten hinterher, und du musst nur noch auswählen. Tja, Pustekuchen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dinge, die ich an Neuseeland besser finde</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/4/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 12:21:33 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Eigentlich hatte ich ja gedacht, ich würde hier ganz routiniert jede Woche was posten… Tja, offensichtlich lief das nicht ganz wie geplant&amp;hellip; Huch. Aber inzwischen bin ich seit anderthalb Monaten in Neuseeland und habe schon ein paar klare Favoriten gefunden, was hier besser läuft als in Deutschland. Los geht’s:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wenn die Erde bebt...</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/3/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 14:02:37 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Es ist mitten in der Nacht, und irgendetwas reißt mich aus dem Schlaf. Es fühlt sich an, als hätte mich jemand wachgerüttelt, doch da ist niemand. Da kann auch niemand sein, schließlich bin ich allein in meinem Zimmer. Seltsam.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nelson und ich - Sprachchaos und schiefe Abschiedsreden</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 21:28:09 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wo waren wir stehen geblieben&amp;hellip; Ach ja, bei der Ankunft in Nelson. Das war an einem Mittwoch, und die folgenden beiden Werktage standen ganz im Zeichen organisatorischer Aufgaben.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tada! Erster Beitrag.</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/1/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 19:16:17 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ich hatte versprochen, dass ein Blog kommen wird – und hier ist er. Tada! Ja, ich weiß, es hat ein bisschen gedauert, aber jetzt ist es so weit. Ich möchte keine großen Versprechungen machen, aber vielleicht kommt hier etwa einmal die Woche ein neuer Beitrag.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
