<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Apple Orchard on Briefe von Felix</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/apple-orchard/</link>
    <description>Recent content in Apple Orchard on Briefe von Felix</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Dec 2024 21:20:15 +1300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/apple-orchard/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Advent Advent der Orchard brennt</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/11/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 21:20:15 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/11/</guid>
      <description>&lt;p&gt;🔥🔥🔥&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>GASTBEITRAG - Henrys Reise von der Plantage ans Meer</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/10/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 18:47:14 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/10/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vielen Dank für die zahlreichen Vorschläge und Ideen, die mich erreicht haben! Ihr könnt mir jederzeit weitere Fragen oder Ideen zukommen lassen. Den Link findet ihr jetzt auch in der About-Section (oben links auf das Logo klicken oder im Menü auf ⓘ).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Noch 3.500 Bäume - Tagebuch einer fast verlassenen Plantage</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/9/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 17:18:29 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/9/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Schon wieder eine Woche vergangen? Wow, das ging schnell. In der Zwischenzeit ist auf der Apfelplantage nicht viel passiert.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Regen. Resignation. Rugby?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/8/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 19:15:45 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Abgesehen von den Vorfällen am Montag und Dienstag verlief der Rest der Woche ziemlich ereignislos. Das lag vor allem am Wetter: Fast täglich regnete es, teils stundenlang. Bei Regen wird hier nicht gearbeitet. Warum das so ist, keine Ahnung. Aber ehrlich gesagt, lieber so, als irgendwo im strömenden Regen auf einer Leiter zu stehen. Die freie Zeit habe ich größtenteils mit Lesen und Nachdenken verbracht. Ja, ich weiß, wahnsinnig spannend.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Eilmeldung vom Apple Orchard - Die Ereignisse überschlagen sich</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/7/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 19:38:36 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zwei Blogbeiträge in zwei Tagen? Wer bist du und was hast du mit Felix gemacht?&#xA;Ich weiß, ich weiß – das wirkt ungewöhnlich, aber auf der Apfelplantage überschlagen sich die Ereignisse. Normalerweise gibt es hier nicht viel zu berichten, also dachte ich mir: Halte es fest, wenn es mal spannend wird.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mein erster richtiger Job</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/6/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 19:31:04 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Es ist wieder soweit. Erwartet hier jemand einen Brief? Nein? Doch? Na gut, hier kommt er. Meine ersten Eindrücke nach zwei Wochen in meinem ersten richtigen Job – frisch von der Apfelplantage. Los geht’s!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
