<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Christchurch on Briefe von Felix</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/christchurch/</link>
    <description>Recent content in Christchurch on Briefe von Felix</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Nov 2024 19:38:36 +1300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/christchurch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Eilmeldung vom Apple Orchard - Die Ereignisse überschlagen sich</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/7/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 19:38:36 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zwei Blogbeiträge in zwei Tagen? Wer bist du und was hast du mit Felix gemacht?&#xA;Ich weiß, ich weiß – das wirkt ungewöhnlich, aber auf der Apfelplantage überschlagen sich die Ereignisse. Normalerweise gibt es hier nicht viel zu berichten, also dachte ich mir: Halte es fest, wenn es mal spannend wird.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mein erster richtiger Job</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/6/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 19:31:04 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Es ist wieder soweit. Erwartet hier jemand einen Brief? Nein? Doch? Na gut, hier kommt er. Meine ersten Eindrücke nach zwei Wochen in meinem ersten richtigen Job – frisch von der Apfelplantage. Los geht’s!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dinge, die ich in Neuseeland nicht so gut finde</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/5/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 19:12:49 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Alle sagen immer: In Neuseeland einen Job zu finden ist super easy, besonders für Backpacker. Die Wirtschaft ist angeblich total abhängig von denen – hier rennen die dir quasi mit Jobangeboten hinterher, und du musst nur noch auswählen. Tja, Pustekuchen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dinge, die ich an Neuseeland besser finde</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/4/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 12:21:33 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Eigentlich hatte ich ja gedacht, ich würde hier ganz routiniert jede Woche was posten… Tja, offensichtlich lief das nicht ganz wie geplant&amp;hellip; Huch. Aber inzwischen bin ich seit anderthalb Monaten in Neuseeland und habe schon ein paar klare Favoriten gefunden, was hier besser läuft als in Deutschland. Los geht’s:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
