<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Christchurch on Briefe von Felix</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/christchurch/</link>
    <description>Recent content in Christchurch on Briefe von Felix</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Feb 2025 16:56:26 +1300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/christchurch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Die Reise geht weiter!</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/15/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 16:56:26 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/15/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Die Reise geht weiter. Meine Zeit in Christchurch ist vorbei, und es heißt Abschied nehmen, so schnell werde ich nicht mehr zurückkommen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sorry für die Funkstille, ich musste kurz mal Neuseeland erkunden</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/12/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 21:34:39 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/12/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ja, ja, ich lebe noch. Bei der Gelegenheit nochmal frohe Weihnachten und &amp;rsquo;nen guten Rutsch. Ach, doch schon so viel Zeit vergangen? Ähmmm, nun gut, ab jetzt geht&amp;rsquo;s wie gehabt mehr oder weniger regelmäßig weiter. Versprochen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Advent Advent der Orchard brennt</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/11/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 21:20:15 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/11/</guid>
      <description>&lt;p&gt;🔥🔥🔥&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>GASTBEITRAG - Henrys Reise von der Plantage ans Meer</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/10/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 18:47:14 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/10/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vielen Dank für die zahlreichen Vorschläge und Ideen, die mich erreicht haben! Ihr könnt mir jederzeit weitere Fragen oder Ideen zukommen lassen. Den Link findet ihr jetzt auch in der About-Section (oben links auf das Logo klicken oder im Menü auf ⓘ).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dinge, die ich in Neuseeland nicht so gut finde</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/5/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 19:12:49 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Alle sagen immer: In Neuseeland einen Job zu finden ist super easy, besonders für Backpacker. Die Wirtschaft ist angeblich total abhängig von denen – hier rennen die dir quasi mit Jobangeboten hinterher, und du musst nur noch auswählen. Tja, Pustekuchen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dinge, die ich an Neuseeland besser finde</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/4/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 12:21:33 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Eigentlich hatte ich ja gedacht, ich würde hier ganz routiniert jede Woche was posten… Tja, offensichtlich lief das nicht ganz wie geplant&amp;hellip; Huch. Aber inzwischen bin ich seit anderthalb Monaten in Neuseeland und habe schon ein paar klare Favoriten gefunden, was hier besser läuft als in Deutschland. Los geht’s:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
