<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nelson on Briefe von Felix</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/nelson/</link>
    <description>Recent content in Nelson on Briefe von Felix</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Nov 2024 19:15:45 +1300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/nelson/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>8</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/8/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 19:15:45 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Abgesehen von den Vorfällen am Montag und Dienstag verlief der Rest der Woche ziemlich ereignislos. Das lag vor allem am Wetter: Fast täglich regnete es, teils stundenlang. Bei Regen wird hier nicht gearbeitet. Warum das so ist, keine Ahnung. Aber ehrlich gesagt, lieber so, als irgendwo im strömenden Regen auf einer Leiter zu stehen. Die freie Zeit habe ich größtenteils mit Lesen und Nachdenken verbracht. Ja, ich weiß, wahnsinnig spannend.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wenn die Erde bebt...</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/3/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 14:02:37 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Es ist mitten in der Nacht, und irgendetwas reißt mich aus dem Schlaf. Es fühlt sich an, als hätte mich jemand wachgerüttelt, doch da ist niemand. Da kann auch niemand sein, schließlich bin ich allein in meinem Zimmer. Seltsam.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nelson und ich - Sprachchaos und schiefe Abschiedsreden</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 21:28:09 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wo waren wir stehen geblieben&amp;hellip; Ach ja, bei der Ankunft in Nelson. Das war an einem Mittwoch, und die folgenden beiden Werktage standen ganz im Zeichen organisatorischer Aufgaben.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tada! Erster Beitrag.</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/1/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 19:16:17 +1300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ich hatte versprochen, dass ein Blog kommen wird – und hier ist er. Tada! Ja, ich weiß, es hat ein bisschen gedauert, aber jetzt ist es so weit. Ich möchte keine großen Versprechungen machen, aber vielleicht kommt hier etwa einmal die Woche ein neuer Beitrag.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
